求sales ASUS Router

如題 對Asus wifi router AX800U有興趣 有無sales可以留低contact 有意自留thanks

sorry係AX88U